「筆友」有冇巴打想同我飛鴿傳書？

我覺得郵局寄信做筆友呢d 野都out 啦

係呢個資訊科技發達既年代
有冇巴打想一齊靠飛鴿傳書做筆友？

冇鴿, 養緊翼龍,
翼龍傳書得唔得?

養鴿好貴 寄信啦